希望web版會有以下既改善

1. d字可唔可以大返一個size
2. 每個post既每一頁最底
加返個當前頁數
成日睇到唔知去到邊頁

感謝

我希望可以自己較界面/字大細
我用surface pro 3要200%先睇到
但desktop用22" full hd 100%就ok